想搵一個ptbf

明買明賣好似就唔會傷心

條件：身高180 單身

有意留低tg 我會聯絡你
應該會問你好多問題 但如果最後揀唔中你希望你唔好介意

到最後咪又係空虛

175岩唔岩

176 ok?

原來寂寞嘅時候所有人一樣

只係想完成埋一啲講咗但無做到嘅野

好

都好

認認真真出去識多幾個朋友好過啦
睇你個樣最多咪又係睇下戲食個飯
唔好哂自己錢啦

gay

唔想放朋友負 同朋友去做都係要用錢姐

唔想洗錢+1

但你明知道果個人根本就唔係啲咩野
放完咁又點 ? 你都係要面對現實架喎

夜啦
打個飛機好早啲休息下啦
聽朝起身再諗下點樣面對解決啦

放完咪無咁壓抑囉

你是但係連登識個朋友吹下水都好過你俾錢啦朋友

樓主要唔要人同你鬥負

我傾下計就好了

唔要 呢種負又唔會負負得正

178單身

駁唔到

如帶着面具去掩飾倦容

186cm
Tg : Raxlama

支持
希望你完成左心願之後可以放低重新開始

啱

唔扑

181

可以傾心事

聽故仔 傾下計

傾下計就好了

181 非單身
但社交圈子好多女性朋友，可以傾下計

有女朋友就算啦

Tommy Chan 180

id?

多謝你

絲揾橫揾
要惜身知唔知

我會呀

你1定0?

咁多狗公
無180就死開啦

1同0

177岩唔岩
只係想完成埋ex係分手時應承左而又未做既2件事

可以傾下

睇下係做咩事

隨緣啦,有d野天注定,係埋一齊未必係好事,分開又未必係最差,比d時間自己,放手唔係最辛苦,最辛苦係捨不得放手

都係想了咗件事姐

可唔收錢如啱傾
因為我都好空虛
同路人

180 男 都想搵個唔識嘅傾傾

仲有無 165 岩唔岩

Tommy0830

收皮

167 ok?😁🤙🏿

利申：岩岩好180

170 ok?

181

點解仲有人留

唔好唔要我

我都想傾下計

咁我要你

我同你傾